不要說銅鑼灣私了, 試著推咁多個月手足被私了再變被告

［突發］晏就樂富藍絲打人 手足打到入院後被告公眾場所毆鬥

打人藍媽仍未被捕

網上見到，睇唔撚過眼！幫人share !

轉載！
唔知大家仲記唔記得 上年8月10號 夜晚
蓬瀛仙館門口我畀呢一男一女襲擊
之後報警處理事件。
較早前收到大埔警署來信，
話未拘獲任何人。

好不幸！！！😔
今日15:57 又俾我撞到襲擊我嘅女人！！
我哋兜口兜面見到，
第一眼就已經認出對方，
同時佢立即破口大罵，
跟住我話我之前報咗警，
你等住畀人拉，
佢電話都拎唔切出嚟影我，
就往小路上方逃走。

我極度肯定佢係住喺粉嶺，
所以再次提醒大家小心呢兩個危險人物，
如果有人知道佢哋喺邊度出沒,
或者住喺邊,有任何資料 ，
請通知我！🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻 thank you !

40藍絲毀連儂牆打人 警護送搭的士

0藍絲毀連儂牆打人 警護送搭的士

【本報訊】約40名男女昨凌晨持漆鏟及掃帚等，強行清理葵涌梨木樹邨巴士總站連儂牆，更追打街坊，有街坊被打傷。數十名警員到場竟圍着街坊，聲稱未見有人持武，待該批男女清走文宣後，再協助他們截的士離開，無人被捕。事件惹來街坊及區議員怒吼，炮轟警方選擇性執法，「藍絲就揸乜都睇唔到，黃絲就揸支雷射筆都話攻擊性武器！」

相關新聞：200市民悼梓樂逝世兩月 警拘多人

推唔郁

灶杯吉吉汪米坏杜嫌炙圭汪

連狗食屎大

2132131241241241231231242151124124